% das Papierformat zuerst
%\documentclass[a4paper, 11pt]{article}

% deutsche Silbentrennung
%\usepackage[ngerman]{babel}

% wegen deutschen Umlauten
%\usepackage[ansinew]{inputenc}

% hier beginnt das Dokument
%\begin{document}


\thispagestyle{empty}

%\begin{figure}[t]
% \includegraphics[width=0.6\textwidth]{abb/fh_koeln_logo}
%\end{figure}

\begin{figure}[t]
 \centering
% \includegraphics[width=0.6\textwidth]{abb/logo1}
 \includegraphics[width=0.35\textwidth]{abb/logo2}
\end{figure}


\begin{verbatim}


\end{verbatim}

\begin{center}
\Large{Universität des Saarlandes}\\
\end{center}


\begin{center}
\Large{Fakultät 6: Naturwissenschaftlich-Tech. Fakultät I}
\end{center}
\begin{verbatim}




\end{verbatim}
\begin{center}
\doublespacing
\textbf{\LARGE{\titleDocument}}\\
\singlespacing
\begin{verbatim}

\end{verbatim}
\textbf{{~\subjectDocument}}
\end{center}
\begin{verbatim}

\end{verbatim}
\begin{center}

\end{center}
\begin{verbatim}

\end{verbatim}
\begin{center}
\textbf{zur Erlangung des akademischen Grades \\ Bachelor of Science}
\end{center}
\begin{verbatim}






\end{verbatim}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{llll}
\textbf{Thema:} & & <Thema der Arbeit> & \\
& & \\
\textbf{Autor:} & & Jens Heinen <name@mail.de>& \\
& & MatNr. 2542182 & \\
& & \\
\textbf{Version vom:} & & \today &\\
& & \\
\textbf{1. Betreuerin:} & & Prof. Dr. Holger Hermanns &\\
\textbf{2. Betreuer:} & & Prof. Dr. Y &\\
\end{tabular}
\end{flushleft}